鄺神: 據報有手足在太古廣場企跳，腦細正趕往途中。

老是常出現

鄺俊宇 Roy Kwong
2 mins ·
小編按：據報有手足在太古廣場企跳，腦細正趕往途中。

鄺神

勁過簡迪

痴線，我冇時間買飯食，幫我買埋好冇

就嚟爆屎渠都要佢去整

鄺仔你抖吓啦你已經做咗好多嘢了

全港得一個議員
佢下次可以報曬咁多區

呢啲先叫heart

佢唔係超區咩？？

咪跳啦
對住邪惡勢力, 自殺係無用

鄺仔你休息下啦！！

傻架佢

休息下啦

鄺仔

全個港島都比鄺仔覆蓋哂

我鄺

好忙

屌你，鄺俊宇你再唔休息下我真係去搞你後面

鄺仔永遠係我最敬佩嘅人

香港簡迪

鄺神覆蓋左成個香港

鄺神又出動

一齊，我搞佢前面

鄺神打晒全場....

跳樓都關佢事？

超級區議員

多謝鄺仔，唔想笑你啲逗號

，

鄺仔要抖抖，好驚聽日佢又暈

唔再

咁佢本身係社工嚟嘅

Cover每個角落

係全港呀

請停止洗板式吹奏鄺神，想支持可以上佢Facebook，同埋用選票

鄺神又係你

乜又係你呀 陳生

Cls

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

人民英雄

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

幫你食埋柯埋好冇呀on9？覆三次想博咩？

加，油！

又用影分身

屌你呢個比喻

唔講以為鄺神係港島區

瞬間變GAY POST

真心感動，但都有好多議員幫緊香港人，唔好唔記得

唔好跳
唔值得

已經由超級區議員進化做神級區議員

無線電波般的存在 覆蓋全港

正式封神！

下屆超區票王（已封盤）

岩岩先見到佢開記招轉個頭又

鄺神超人

你老母個閪仲有個窿啊，要唔要幫手屌埋啊

上屆已經係，差d殺左涂謹申

禁錯負皮 鄺神

其他議員點解唔幫下手 辛苦你了

佢係咪咁多日都仲係著緊同一件衫

鄺神真係香港之光

其他有d去左見柒婆

防守範圍闊過鈴木一朗

點解日日都係依件衫

其實鄺仔，係唔係開咗 影分身。

乜事企跳？

無返過屋企⋯

直播停左

鄺仔
活動範圍成個香港 真係辛苦佢

手足落返黎先 有我地同你一齊撐住香港！！

因為泛民始終係泛民，放下不到身段。
如果個個泛民都好似鄺仔咁，我斬個頭俾佢地當凳坐

廊仔，休息下la你

廣仔

識野

宜家點啊

收皮啦

到底鄺囝有幾多個
件件事佢都可以出面嘅

1個,需好好珍惜

跳樓關佢咩事

你老母生你出黎關香港咩事

收得好過3同csl

𢭃住型議員

投票俾佢時因為無得揀，估唔到佢咁勤力，今次真係對佢另眼相看

鄺神
愛民如子

下次報特首，零分小子

原來超級區議會真係全港18區都睇晒

隔住個mon都聞到件衫d酸縮味

以死相逼林奠
呢個時候香港老母唔係應該勸下香港兒子架咩

叫我??

[輕鬆下]如果唔係解釋唔到點解佢機動性高到咁

希望手足無事

鄺神先係真警察 做緊警察做嘅野

直頭係舒服奴同簡迪嘅混合體
無限體力走晒港九18區去逗住大家

朗朗乾坤！！

聽講3日無返過屋企，陣味

佢選超區或者地區既暫時已經攞左我個票

現場點？

有冇人幫手keep其他泛民上去

達哥都係著同一件衫 不過達哥係出頭烏龜

鐵人黎

好多議員淨係幫自己果區 鄺仔真係唔話得

鄺仔 你幾時練成分身術

一片清明！！

屌 派d o靚過黎選新界東
唔想含淚投gary fan

今次真係全靠鄺仔逗住條中場防線

鄺神鄺神，係雨傘革命害撚死人！

尋日好似去埋元朗

鄺囝係民主黨
計落個/黨友咪林卓廷(?)

鄺囝連社工都做埋

佢本來就係

佢暗地裡做過乜有效既事情？
鄺神係議會同埋班建制派一齊投反對票幫黑警，與民為敵！

本來就係
佢真係好有毅力

爭件衫，幾似蜘蛛俠
佢係唔係想一嘢swing過去

好撚風趣呀
你死咗我幫你殮葬呀

電影界有古天樂
香港有鄺仔
辛苦你 多謝你啊鄺仔

自焚都冇用，跳樓有用？

Respect

一開始611晚金鐘地鐵係佢
之後612朝早落夏慤道又係佢
夜晚pp係佢
613hku hall係佢
琴日去救世軍又係佢
琴晚就救元朗學生
依家又番番pp叫人唔好跳樓

本身都係元朗區區議員
加埋本身社工出身，係唔係要順便做埋談判專家

超區變跨區

大家要珍惜佢

12/04/2018

$0.5

又，係，鄺，仔

已經有人澄清左果時反對呢個議案
因為佢地支持成立一個獨立於警察既組織去做監察

好撚忙

你好，請幫我托你單位主管向習伯伯轉達一聲生日快樂同多謝佢令香港人史無前例地團結，你哋嘅打氣我哋收到了

見到鄺神個背影唔知點解覺得好親切

我以後唔會再笑鄺仔

鄺神好勁邊度都見到佢

但我想問隔住四、五條線馬路叫咪企跳果個聽得清楚

下屆票王

鄺神 onQ

佢朗屏嗰席區議員冇番八九成票對唔住香港人啦

其實呢啲設立左到最後又係自己人做
根本香港依家好黑暗
啲乜監犬 平機 都係自己人做事

偶像

其實呢兩個本身都唔少票

真。超級區議員

痴線

休息下啦 辛苦啦真係😭

推 唔好俾賤種狗轉移視線

鄺囝
多啲休息

Push

有冇諗過其實係因為出咗事啲人淨係搵鄺神

但係佢真係社工

求下其他區議員出下黎幫手
俾鄺神抖下

其他民主派議員 點解唔幫手？

你個名

仲唔抖！？成個香港比你搞掂晒啦！

HK Kanye

Kante

佢可以報做18區

香港林伯 香港簡迪
希望佢真係抖抖

太陽好曬，我要買遮陽帽

大家有冇好提議俾我去遊行呀？

我下屆一定投你

18區議員

啱啦，超區五個區都有得投
影分身服務五區選民

抖下啦香港仲需要你

鄺，jai，
要學，鄺體了

佢個選區咪會

呢刻最值得信賴同被信賴既係佢

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

真 超級區議員

無限HP

呢幾日關於香港大少事都有鄺仔嘅身形 好佩服佢做實事同時亦都想問 其他議員去咗邊？

係咪淨係鄺仔一個真心為香港

其實結果點？
好心up，無論對鄺仔定企跳嗰位

MP先係

鄺俊宇真係有潛質做特首
希望有生之年可以投到佢